[Notebook] HP Pavilion 15 求指點

主要文書，間中玩下LOL，PUBG
如果呢個價位，抵唔抵玩？